其實目前嚟講，邊個台最穩定，最少人用？

廢事 sales洗版
開過嚟手機台

標準答案 睇地區
我將軍澳 9龍出沒多
用緊hkbn plan smt網絡 好滿意 搭地鐵都無上唔到

除左聯通，應該個個台都多人

聯通咪又係租3台

咁聯通本身有幾多客用 仲衰撚過強移

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

又有撩鼻孔、bubugi猛片

18禁

巨乳有冇扯？

CSL，不過偏貴

扯爆咗

又要沈迷色情